覺唔覺美帝離隊單嘢根本就係子烏虛有

條友年年都傳離隊咁濟，情況就好似美軍話自己唔夠老解打，向國會R軍費一樣。
我睇死美帝最後都係留隊，佢敢離隊嘅話 我直播入重慶大廈俾班啊叉屌我屎忽又點話

呢排咁多呃屎食就算啦
你條基佬仲呃撚屌

打算用咩直播？

連登文字直播

push

一早講撚咗

樓主先知